(中共毒計)話要取消集會個d真係蠢撚過閪

首先，我唔支持一開始搞個加泰集會，新疆、西藏的確係更有價值，呢篇野唔係由咩道德角度出發，係由香港人既利益角度出發。

件事黎到呢個階段，大家唔係咁天真以為取消就冇事啊嘛？

開左個頭，如果施壓叫個搞手取消，
咁大家就準備好比中共抹黑成假民主鬥士，
準備比外國人民眾離棄，
自我禁言唔敢為加泰人發聲，仲要向搞手施壓既香港人，外國人點解仲要幫我地發聲？
個種雙重標淮既柒，係足以破壞香港人形象既核爆。

你地驚外國政府唔鍾意，
但你地就唔驚外國既民眾唔鍾意？
外國政府係民主政府黎，
點解冇人見到取消集會會失去外國民意支持呢個危機？

而家我地搞既話就會送子彈比中共屈話我地支持獨立分離主義，
取消既話就會送子彈比中共話我地偽民主鬥士，雙重標淮，玩下手外國民眾都睇我地唔起。

我想講既係，如果集會真係如搞手所講，冇任何支持獨立元素，而大家又寫好d牌，清清楚楚咁表達、上網又做好文宣講清楚香港人反警暴同政治打壓，唔支持獨立分離主義，
外國政府係唔會割我地席，如果因為呢件事香港民主人權法案受阻，美國政府自己就會變成下一個暴雪。

可以改成支持多個國家示威既集會當然係好，但係似乎搞手另有目的，應該唔會咁樣做。

總之，去既就寫清楚d牌，唔去既就幫手搞好twitter戰線，逼到個集會取消，只係另一種自爆。

推

唔去呀唔去呀

去唔去自己決定
但一定唔可以咁樣打壓唔俾人搞
俾外國人知道我估佢地再叫唔出stand with Hong Kong

你唔去咪唔去囉
雖然我都唔去
但去到呢刻只能專重

其實我有興趣知
其他國家搞集會聲援香港前幾日
係咪都係會上網傾去定唔去

屌 成隻小學雞咁
A: B去我去
B: C去我去
C: D去我去
E: F去我去
F: A去我去

咁我去唔去好呀？
喂大佬呀，你唔係叫ABCDEF呀，自行決定啦

ｏｋ

多國集會

仆街拉五毛，咪去呀仆街

最多咪用腳投票囉
你咁打壓
真係好核突架
冷處理咪得囉

公民社會
成熟少少啦
唔啱聽咪唔參與囉
咁樣打壓其他人唔係咁好

講真, 其實好難完美分割反警暴同唔支持加泰獨立.

就算點做文宣都會被人雞蛋裡挑骨頭, 用相片作故事.

我支持應該集中返香港抗爭, 別人家的事我地理唔到太多. 令事件複雜化始終不利於我們.

去加泰集會帶中國旗
We love China

取消集會 中共毒計
批集會通知 中共毒計

又例如印尼青年都有示威, 都有警暴,
但都冇人搞聲援印尼集會.

但唔搞都搞左
宣傳都出晒
而家撤回唔搞一定會被人追到上嚟
到時人地點睇？

而家講呢啲嘥氣啦
唔認同就冷處理
成熟少少啦

到時電視影到一大片中國旗海。。
令人下意識原來中國支持加泰獨立
你話歐盟點睇？